鬼佬飛去北京都比人扣留2個鍾 睇黎大陸有事發生緊

source？？

汁？